(補習) Twitter搵Solomon, 請記得函頭係NCM Yue

記著 係NCM Yue 唔係 Mr

請盡量避免不必要嘅誤會

推呀！

推

National Committeeman, NCM

謝解釋

就咁Google NCM真係唔知邊個解釋才對

push